[
  {
    "question": "CMS对工程配置版本维护有什么支持？",
    "answer": "CMS支持对工程配置进行复制备份，用于对于工程配置的版本维护和防丢场景。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E7%AE%A1%E7%90%86/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E4%BD%BF%E7%94%A8/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E9%85%8D%E7%BD%AE%E7%89%88%E6%9C%AC%E7%BB%B4%E6%8A%A4"
  },
  {
    "question": "若要对工程配置进行更新，可通过什么方式？",
    "answer": "可通过【创建工程副本】直接在服务本地创建副本工程，创建副本与原工程的工程配置相同，对其中一个工程进行新版工程编辑，另外一个为工程备份。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E7%AE%A1%E7%90%86/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E4%BD%BF%E7%94%A8/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E9%85%8D%E7%BD%AE%E7%89%88%E6%9C%AC%E7%BB%B4%E6%8A%A4"
  },
  {
    "question": "点击创建副本后会出现什么情况？",
    "answer": "点击创建副本，出现弹窗，系统为副本自动命名并且提供默认存储路径，用户可根据实际情况修改。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E7%AE%A1%E7%90%86/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E4%BD%BF%E7%94%A8/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E9%85%8D%E7%BD%AE%E7%89%88%E6%9C%AC%E7%BB%B4%E6%8A%A4"
  },
  {
    "question": "通过WEB端远程访问时，创建工程副本的存储路径有什么特点？",
    "answer": "通过WEB端远程访问时，创建工程时，存储在服务器默认路径，不可更改。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E7%AE%A1%E7%90%86/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E4%BD%BF%E7%94%A8/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E9%85%8D%E7%BD%AE%E7%89%88%E6%9C%AC%E7%BB%B4%E6%8A%A4"
  },
  {
    "question": "在本地路径下，直接复制工程文件有备份工程意义吗？",
    "answer": "本地路径下，通过操作系统直接复制工程文件无备份工程意义，二者仍为同一工程，对其任一工程进行编辑都会造成工程配置内容变化。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E7%AE%A1%E7%90%86/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E4%BD%BF%E7%94%A8/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E9%85%8D%E7%BD%AE%E7%89%88%E6%9C%AC%E7%BB%B4%E6%8A%A4"
  },
  {
    "question": "在本地路径下，怎样进行工程复制备份？",
    "answer": "请务必使用CMS【创建工程副本】功能或打开复制工程时选择作为新工程记录添加，进行工程复制备份。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E7%AE%A1%E7%90%86/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E4%BD%BF%E7%94%A8/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E9%85%8D%E7%BD%AE%E7%89%88%E6%9C%AC%E7%BB%B4%E6%8A%A4"
  },
  {
    "question": "通过web端远程访问CMS时，支持什么操作？",
    "answer": "通过web端远程访问CMS时，支持将服务器中的工程文件(.cmsproj)导出到本地。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E7%AE%A1%E7%90%86/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E4%BD%BF%E7%94%A8/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E9%85%8D%E7%BD%AE%E7%89%88%E6%9C%AC%E7%BB%B4%E6%8A%A4"
  },
  {
    "question": "导出工程文件可作为什么用途？",
    "answer": "导出工程文件可作为备份工程，对服务器中的原工程进行配置更新，或作为新版工程，使用本地的CMS进行编辑更新后，在服务器的CMS导入该工程，选择作为新工程记录添加，此为新版本工程，服务器的原工程即作为备份工程。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E7%AE%A1%E7%90%86/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E4%BD%BF%E7%94%A8/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E9%85%8D%E7%BD%AE%E7%89%88%E6%9C%AC%E7%BB%B4%E6%8A%A4"
  },
  {
    "question": "如何导出工程文件？",
    "answer": "找到需要导出的工程文件，在操作栏点击导出工程，工程文件通过浏览器下载到浏览器默认下载路径。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E7%AE%A1%E7%90%86/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E4%BD%BF%E7%94%A8/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E9%85%8D%E7%BD%AE%E7%89%88%E6%9C%AC%E7%BB%B4%E6%8A%A4"
  },
  {
    "question": "导出工程文件与原工程有什么关系？",
    "answer": "导出工程文件与原工程本质为同一工程，二者存在在不同的设备才有备份意义，若仍为同一设备对其任一工程进行编辑都会造成工程配置内容变化。 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E7%AE%A1%E7%90%86/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E4%BD%BF%E7%94%A8/%E5%B7%A5%E7%A8%8B%E9%85%8D%E7%BD%AE%E7%89%88%E6%9C%AC%E7%BB%B4%E6%8A%A4"
  }
]